要求P牌禁止開POST

要求P牌禁止開POST,同只可以用不推文回覆

認同，亂開 post 帶風向

喺咪已經實行咗？